我有啲嘢想講

我A0 轉O1，差唔多3個月
同男朋友同年，都系23
佢A1…但佢話冇同初戀搞過嘢…
男朋友生日，過左MC
今晚想搞嘢，但我好緊，前戲又做唔足，入唔到，Fail 左
我本身以為男朋友系青頭
點知佢同我講佢屌過兩次，一次ONS ，一次禁鐘仔…
我依家心情有啲複雜…佢就瞓緊，我就想揾人傾下

用ky，第一次入屎眼係難d

屌你啦，我真系覺得扣左分

唔屌都屌左 最緊要係之後唔好再出去亂搞嘢姐
可能佢呃你係善意 不過你叫佢以後唔好再呃啦
俾啲時間自己啦 要接受呢個事實
好好咁同男朋友溝通下啦
Btw 系你老母

咁你咪同佢講前戲做返足d

3個月就比？

複雜因為佢叫過雞？

你屌返佢屎眼囉
系你老母

但又真系有啲…期望與現實嘅落差…要時間消化下

叫雞無帶套.愛滋同你做.

叫得雞通常都唔止得一次
利申 9up

屌佢啦，一早唔講清楚，依刻先比我知佢啲屌西經驗，明明都屌過西，都唔掂

人誰無過 係呢個物慾既社會

講真，遲又屌，早又屌，守豬，不如睇下性生活和唔和諧好過啦

咁建議你執好個喼
坐船番香港 再分手
搵番個你心目中既男人 或者識呃你既

如果一識，佢就話我知，我諗應該唔會行埋

基本都要拍3次先搵到終身伴侶 甚至搵唔到
扑野大家享受

分手囉，你咁介意

每個人都有佢嘅過去嘅
我明樓主第一次拍拖
可能都係想長長久久
冇諗過男朋友又叫過雞又ons過
但係都已經發生咗
嘗試下慢慢消化啦
我相信如果你地真係愛對方 佢都會care你感受
係可以包容到嘅
睇你地做造化
但如果到最後真係接受唔到 咁咪分手囉
又唔係話一定要接受嘅 始終又唔係啲咩好嘢

絲打你又睇得幾通透喎 不過你聽到佢呃你 個心失望 又係處 緊上加緊 好難搞啵

笑左 唔知呀，哩個moment 其實唔知想點

佢系冇呃我，但我有啲care, 唔系都唔會上嚟呻下

呢啲私人野又會好地地同個唔太熟嘅人講。如果啱啱識無啦啦講，無論係屌過閪定青頭都好撚奇怪啦

I know that feel sis
我一直都係好傳統 好想一世一伴侶
同男友一齊前都confirm佢係青頭先
點知到最後比咗隻豬佢先同我講
佢同ex扑過一次
崩潰咗好耐 但最後都原諒了仲一齊緊
冇計鬼叫自己鍾意佢 佢又好有歉意 對我好好

其實真係有咁大影響咩
青頭同唔係青頭